有冇人星期六日冇野做會自願ot？

悶到做下公司野算

我個fd真係會 痴線

有多d糧出我可能得閒冇野做都會